各ファイル(case*_*_*)の中にあるテキストファイルをelfファイルと同じ場所に置いて
実行すると動作します.

ハードウェア上でのプログラムは扱える特徴点を500個に制限しているため, 
今のところはcase06_04_05, case09_149_150, case12_111_112 に対して
プログラムが実行できると思います.


各ファイルについての説明
im*.txt
画像の画素値を表すデータ, プログラムでは使わない.

im*_des.txt
画像の特徴量を表すデータ

im*_loc.txt
特徴点のxy座標を表すデータ

x*_ans.txt
CPU上でのプログラムの実行結果
この実行結果を用いてmatlab上で続きの処理を行うと
正しく画像修復が行われていることを確認した.
そのため, ハードウェア上でのプログラム実行後に出力されるx*.txtと比較し, 
結果が正しいか確認するのに利用する.

